1. Оно должно запрашивать никнейм и получать по нему список репозиториев из Github.
2. Полученный список репозиториев выводится на экран терминала в виде списка имен
репозиториев.
3. Для запросов в сеть нужно использовать Alamofire с помощью ​swift package manager.​
4. Для доступа к Github использовать официальный API ​https://developer.github.com/v3/
5. Язык программирования: Swift последней версии
